高鐵站好多狗車

食飯行過見到

等班狗中招

快點中招！真正實踐黑警死全家

會唔會淨係擺車

已經有班防暴好似研究緊地勢咁

目標已達

都未夠鐘開波，4:30喔

污染晒d 車就夠

三萬警察保家衛國，封鎖關口，英勇殉職
不反了不反了

應該真係有事..

好多病毒等緊傳比班黑警..

天真係有眼

比班黑警染哂沙士病，等佢地感受下肺炎既可怕

死哂佢

共享武漢繁榮

班狗咁鍾意支那旗，而家可以冚過世

日日係果度駐紮啦

WARS都唔驚會驚你班黑狗
攬炒啦黑狗

果啲condom嚟

Good, 等佢地中招, 各手足可以收隊

黑警果隻底褲面罩完全唔防菌

見到網上有人講去高鐵站就驚到咁 果度有集中營呀?咁緊張
不過染到病就抵你地死啦

真係好多mon post豬。即日發起都咁快有反應

狗先岩， 打錯

屌你老母武漢肺炎狗

毅進仔冇腦, 上頭叫佢沖就沖

虛則實之 實則虛之

呢招陽謀黎，mon po狗你地夠唔夠膽唔守先

行過咳大聲啲

狗仔 唔好惹手足口病畀家人啦

狗口罩唔防菌

和你咳

哇,咁衝擊下,D狗未要好貼身咁保護D入境旅客囉.正啵.

只要一狗瀨嘢,依豬奶人嘅行事作風,肯定極速係狗隊內擴散嘅喇.

狗仔 食番個武漢肺炎撈啦

慢慢守

啱啦, 黑警幫手封啦！

慘過守水塘

好彩同班狗割晒蓆，自己人惹返自己人

4：30見

岩呀守撚住個鳩鐵站呀

有狗就啱啦, 好想佢地搞到封站救港

恭祝鼠年黑警死全家

今次真係盡地一鋪 攬炒

我聽到好多警車 聲

搵d肺炎遊客去問路ok？

蝗傳狗，狗再傳人

班狗話

「我寧願全香港中晒WARS，都唔會比你班黑衣人搞事」

好啊

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

死咗嘅狗，就係好狗

有佈防，要轉陣
5:30再去

手足引蛇入洞

傻仔

排隊入浩園先葬先得早死有著數

落車入埋站入面守啦
隨時有暴徒係入面破壞架嘛

黑警死全家貼中左

應該引去機場

辛苦晒🙏🏻🙏🏻🙏🏻香港警賊

黑警今次真係死全家

目標達成？

一諗到班防暴狗咳撚著開工又傳埋俾其他狗，咳撚到跑都跑唔到笑咗出嚟
仲會易咗搵到便衣狗，減低捉鬼撚捉錯人機會

希望佢地中招

日日都話去行 日日班狗都要守
到班狗唔守 我地就去行

Die with CCP then

目標已完成

成班傻閪

良心港警在高鐵站以身擋病毒

人地份工就係Mon住連登

圖?

其實冇示威
只係想班狗去共享肺炎

唔好氹我喎
有冇圖

咁死唔當英勇殉職架

狗署咁密集
班狗又無衛生常識
一個瀨野成間局玩完

中哂計啦傻鳩

狗中伏

幾驚佢哋唔嚟

圖呢dllm

幾時第一個黑警中招

甴：睇下WARS勁定我D TG勁！
btw佢地會唔會戴埋TG面罩企

笑撚死成班傻閪狗

全部同我入浩園

到時入廠攞支槍隊住個醫生話佢冇中招

堅唔堅呀 奶野就真係會黑警死全家個喎

返到屋企 自我隔離 閪都冇得屌喎

將病毒帶返屋企
可以死全家

武漢同胞唔係condom

黑警快手去武漢幫手

平時飲咁多燉湯 驚閪

四點半全民圍攻！

圖呢 多狗就遲小小先過去啦一走就去睇下

警嫂經過城隧 前後有交狗 往大圍方向

手足唔好宣傳要衝擊醫院，狗狗要守架

人講你就信 on狗狗

D黑警 咁唔滿意 醫生護士，
記住咪去睇醫生

報哨plz

Condom

吹雞, 放工見

香港人遲一個鐘

Good

聽日啦，等佢地唔守先去

已經有大量手足入咗站入面
甚至係月台

佢哋守出面把撚

正 快啲入去

咁多condom仔守住 咁我唔去了

咁唔撚去
等中沙士啦 死黑狗

大家出去記得帶口罩

就係想咁

長期駐守

忠誠勇毅 心繫老細

黑警今次真係死全家了，
多謝黨

路過記得咳下

準備出現元朗721 鳩鐵版

計已中

收到風勇武會打突擊
24小時內攻擊膠鐵站
平民百姓唔好去

目標已達成，係時候轉場

有人話去示威叫政府封站

班黑警去為佢地偉大嘅祖國捐軀啦

為左錢去疫區

有1隻黑狗中招
成車狗都中
番狗屋成間屋都中
諗起都幾過引

班傻閪真係以為大台係連登

Mon po狗 我地下一站機場

屌你好似變態超人笠咗條底褲喺頭咁嘅樣

手足可以隱於市了，等班狗保護武漢人

黑警中晒招，示威者就無人能擋。

狗狗緊密性接觸咁保護無漢乘客,咁係好事嚟.

吸住肺炎先

我地只要一隻狗狗瀨嘢,就已經足夠.

正.

問路要找警察 親
他們很樂意協助的

只要令狗狗大量接觸人群,咁就掂喇.

佢哋為咗打示威者已經連中肺炎都唔理

同意,機場都好多支那人,另外檢查其實不足

亲，剛從武漢回港，到狗宿吐口痰

目的達成，手足可以番屋企休息

重啟和你飛

機場等你

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

接機大堂等 唔黎正衰仔

送個開心浩園餐比佢以示敬意

一定要唔重啟我哋香港人幾多條命都無用

冇錢買口罩😷？

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

今日去左機場睇
好易入到去

用佢地個肺黎過濾

坐office啲白衫狗會唔會叫啲散狗死出去停車場換衫
連狗屋都唔俾佢地入

原來唔洗申請集會
一張文宣就搞得掂

啱啦，日日企個度就最好
黨會感謝佢地的

黑警死全家

Mon post dog : 0
軍師： 1
等班狗吸下新鮮既肺炎，日日撚狗咁撚諗下都興奮

仲好
病毒入到眼
幾隻中跟住成棟宿舍隔離就perfect

守住個高鐵站啦

自己香港 自己救

武漢人！加油呀！傳俾黑警！

同緊幾個手足FG去緊機場

上車之前見到好似便狗

求神保佑黑警死全家

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

生化武器

一陣收工過去支援

最正就係得口罩冇戴眼罩 班傻閪未知可以經由眼傳染

9出個post就成班狗去吸肺炎

推

3萬警察撐起中國肺炎

到時班狗隻周街跑 香港人咪又係奶嘢

暗黑兵法已成功, 黑狗已變肺災黑狗, 大家唔洗出現

北區嘅去落馬洲

油麻地狗屋係正隔離正

但係油麻地狗屋係對面街咋窩

由佢地企啦

香港人就算收檔, 都會拉埋班狗落水

諗諗下都係今晚先去
黑警你地守住先

我地應該效法

目的達成 手足可以散水

gun

目的已經逹成, 收隊

大圍捕旅客

好多人

最後有無手足去？

乜撚野標目已達 都未出黎行

去緊

正 中国人咁鍾意香港警察
真係咳住都要同佢哋親密合照

咁就恐怖，如果比d畜牲狗感染左之後變種之後再傳比人類就大鑊

班警甴出哂黎就夠啦
大家返屋企過年